到底買supreme嘅人係咩心態

得個logo賣到成幾千蚊一件hoodie
$2000 1件T 萬幾蚊嘅gip
之前出埋舊磚串自己啲fans
但班死忠仲依然可以不斷係咁買 係咁炒
到底有啲咩咁大魔力
除咗炫富真係諗唔到有咩理由要買
寧願買件superme 起碼夠平 眼力差嘅仲以為我買supreme添

仲出埋水槍

屌呢個真係好撚反智

仲有出乜撚野噴錢機 邊個會買

大把人啦

好多鳩餘

本身個價錢都多鳩餘

Supreme呢個brand都多鳩餘

其實原價唔洗千幾二千件tee

你味講左

啲人食炒價

其實真係咁好討論咩 月經咁，次次都係啲唔鐘意嘅個brand嘅人講同一樣嘅說話。
有人追Rolex，追IPhone，追車款，都係因為鐘意囉
自己鐘意又有能力afford，點解唔可以買黎比自己開心下呢？
生活已經夠辛苦，買嘢鼓勵下自己又要比人問咩心態

利申:冇追，但有幾件自己覺得靚，托朋友買開正價幫我買多件

都岩既，香港人太忙，好辛苦，都係為左型啲，心理平衡啲，冇計因爲我地係香港人

追名牌從來都唔係問題
iPhone rolex嗰啲起碼真係值呢個價
但supreme?

永遠都攞自己把尺去度人地 有咩好講

你點判斷iphone同rolex值個價 但supreme唔值？
追名牌唔係問題 梗Gucci LV係咪就係抵買過supreme？

咁你講下supreme有咩可以賣得咁貴先

牌子囉。咁佢係呢個炒價都好多人高追係咬佢食啊？

個人興趣姐 仲有更多更奇怪 你咁同歧視差唔多 你唔鐘意咪唔好買 影響唔到你咪得
此po已完

pewdiepie拍過片笑撚supreme
仲自己整項假supreme帽
話supreme個logo同高露潔個logo差唔多

仆街

彈彈波都出
百五蚊粒都有人要

咪話咗本來唔貴
炒價貴係因為佢每樣item 都係限量，唔會復刻，咁quality supply < quality demand 咪有shortage，有shortage 咪價高者得

Retail其實一d都唔貴

可唔可以分享下覺得靚個幾件係咩款？

其實係人都會受名牌影響
你買衫 其實街市質地 同u記差唔多 你咪又係因為牌子去揀u記
啲人講到自己咁清高 唔好生活中無受牌子影響咩

再者，人地唔係真係得個logo，好多唔同design，向唔同事/人致敬/reference ，當然有柒有靚。另外，brand嘅value 唔係淨係睇佢product 本身，如果美國街頭歷史經典品牌，真係你口中一個logo咁簡單，同你真係冇討論價值，你都先入為主咗佢只係一件衫上面有7個英文字

最近見到好多毒撚樣拎supreme 背囊以為自己成功脫毒
一係就果對濕鳩襪

大佬 想脫毒都要執下自己個樣先得架
靠一兩件supreme+對過氣yeezy就想脫毒

潮流既野平民百姓係唔會明

唔關錢事

認真、Supreme , ape 哩d brand 我覺得係同一level 柒柒地

我知本來唔貴
問題係吵到咁高都有人買

有件比較新，supreme x Nike 嘅vintage款 牛仔褸，但呢件食硬炒價唔鬼買

鐘意supreme係咪都會鐘意superme?

你覺得啲人買衫會理佢嘅背後意義咩
唔好玩啦
根本啲人買衫只有一個準則
覺得靚就買

好心你地唔好先入為主覺得著supreme就係想曬命先得架

正如好多大陸人，佢地著哂d名牌上身
好多都係真心鍾意個brand既design同歷史架

iPhone值撚

值過an機先

大波仔著suprome

吓，唔好淨係活係自己世界啦啊#1
唔好話supreme，好多人有着工裝vintage 都會好奇下件衫背後有咩故事，設計元素啦。
同埋，覺得靚就買咪就係其中一個答案囉，你都答咗自己啦。
同你講幾句，真心覺得你係專登開埋啲月經post賺認同感

supreme啲水槍射啲水可以射死人

this?

緊係啦 唔係賣咁貴做乜

仲有個supreme彈彈波 可以一嘢彈上月球

品牌形象

賺咩認同感
開個po認真討論 又比你話專登開賺認同感
而家咩丫
問你攞貼士即係打劫你呀

t
This, sor原來似工裝褸多啲

試過啦 認真得

同人討論，但係咁用自己把尺去度人再當回應咗LoL
一係就無視人地提出嘅論點

我咪就係見識少所以先問啲人到底咩心態囉
我點鬼知佢哋買件剩係得logo嘅衫都會睇佢哋嘅背後意義咩
我係買supreme 嘅就唔會上黎開po啦
開得po就預左話啲人買件咁貴嘅衫啦
唔好懶醒

有咁多圖案起碼都抵買啲
起碼個心舒服啲
但得個logo仲要得1隻手指咁細

中學生番pt都夠錢買到既brand都叫炫富

Gucci LV袋 有quality
Rolex 有quality

supreme睇唔出有咩quality可言
食品牌理念ok
但有幾多個所謂 潮流人 係會知佢理念 背後意思 咪又係人著又著

彈彈波呢？

尼個真係好反智
仲要成舊水

好似係之前係supreme到買野送
佢個on9賣成舊水姐

同apple一樣

存在價值問題，越出名越值錢，你拎得出黎討論意味住連阿豬阿狗都識，唔見你講個個廁所都爭住用american standard

係quantity 唔係 quality
quantity demanded/supplied 同demand / supply係唔同concpet黎
當然兩者都會影響價格改變，但影響價格改變既機制都不同
而且shortage個definition 都唔係咁解

btw，我都唔認同supreme值咁貴，但有人炒得起又有人接咪證明有市場，至於心態咪係買樣自己鍾意既野囉
好似溝女咁，外人覺得條女係下等貨，但硬係會有人當佢上菜咁溝一樣

sorry話錯你

你呢個題目應該改為
「到式盲目追求名牌嘅人係咩心態」
Supreme從來係貼地嘅經典街牌始祖
話佢係名牌？我個人唔認同
雖然有好多人覺得係
而街牌嚟講 佢的確係第一
有邊個街牌可以令到LV主動求合作？
(Supreme曾經搵過LV傾crossover
但係LV當年一口拒絕咗
聽聞係因為LV唔想整cheap自己個brand
而今次crossover聽聞係LV主動想搞
證明咗有實力嘅街牌一樣可以上大雅之堂)
一大班Hypebeast、MK仔要追Supreme
關Supreme咩事呢？
有班傻仔當Supreme係名牌 然後盲追
但係啲人就將矛頭指向Supreme？

屌，比返打 自己先
好彩你提返我

講明先 我係Supreme fans
但係我唔贊成俾炒價買
我自己買親都係正價
同埋有時Suprem出啲憨鳩野
又或者啲款亂鳩咁嚟 我係會屌嘅
只係我覺得啲人盲目追求Supreme呢個亂象
係唔可以怪落Supreme身上

其實點讀

之前好興 但現在得翻堆死忠以為自己好潮仲著

其實本身牌子無錯 係個fan base越來越toxic 逢sup必hype咁 搞到出埋d 9野 垃圾design
但耐唔耐都會有d好野ge supreme

之前真係有諗過哩個問題而特登上唔同網去睇佢點解值哩個價
本身佢主要係做玩滑板既人既生意而愈做愈大，而最多人搶既box logo係十幾年前可能只係u記既價錢就執到一件
點解宜家d野賣咁貴？一來係佢d野出一季就算，二來就係有班人係度炒，而又真係有人去買。就單以個喼為例，佢同rimowa 合作個正價真係唔係貴，期期同唔同公司合作自然吸引到唔少人留意哩個牌子。
所以我自己覺得你真係唔好屌佢賣垃圾，佢出條毛都有人炒既話咁就証明佢品牌成功。而買佢既人都係歸追潮流既心態姐，有乜好討論

supreme係值原價唔值個retail price 無奈e家炒風盛行 唉

有錢人嘅無聊玩意
唔係佢地個層唔會明
純粹當玩咋嘛

true ar ching

Free gift嚟

窮撚寒酸撚點會明

其實有啲tee原價$300有找

其實大把人原價買 本身人哋只係二三百一件tee 係啲水貨鋪賣得貴 真係追嗰啲人唔會食炒價 係得啲識少少嗰啲傻閪先會去啲水貨鋪用兩三千蚊去買件原價兩三百嘅tee 唔好以偏概全

大部份都係

我都有時會買幾個item 其實自己覺得好睇 又比得起就買 當係普通衫著 其實買同著supreme係一件好普通嘅事 有咩心態可言

今個星期新款件Tee有印發哥個樣

乜撚嘢quality supply，quantity 下話

想買件脫毒 不過炒價咁貴都係不了

炫你老母富

屌 係炒價on9姐 岩岩入左頂帽三舊唔洗

3舊水買頂帽都唔貴

衫我當你用料好唔飛釘 3舊水都抵呀
3舊幾水買件一般料冇design 印個大logo/有個牌仔就算
咁值3舊

我不如去u記h記買仔純色薄t 100有找
加多20蚊可能買到2件
真心一句
淘寶都大撚把衫型過你

原價都唔止300..

所以師兄識唔到女仔？ 岩岩手多起左你底..

女已經不重要了

Btw 潮洗係睇配搭
唔是睇牌子

大大個logo印係心口
同著襪著拖鞋涼鞋差不多

垃圾牌子

利申 成日買

好多supreme唔係放個牌子係心口...

潮流係睇牌子

配搭係識唔識著衫，同潮流無關係

但係如果你大陸上網買開衫 係好難會明我地心態。

正如我用6千蚊既電腦唔明2萬蚊買部電腦係咩心態
正如我用原裝耳機唔明2萬蚊個耳機係咩心態

有d野你唔感興趣 你係唔會明
你感興趣 自然會明 係咪？

唔好用炫富呢個字眼啦唔該 好難聽

潮流係睇牌子

配搭係好主觀既個人感受 並唔係潮流

你地個個笑既巴黎世家

佢係潮流係無可爭辯既事實

但佢地個配搭係我地眼中唔好睇

我係想咁講，上面有d講唔清楚

你買乜都有人話你on9啦，who care

都唔明有咩好屌
值唔值根本係睇個人既興趣

名牌既野從來都係好主觀
點解LV Gucci d人又覺得值 supreme就唔覺得值？

鍾意就買嫁啦

Overpriced Shit

香港做人真係仆街
U記：窮撚，質地差，毒撚
凈色tee: 制服，無style
潮牌：跟風，「呢件仲興咩？」
貴價炒貨：曬命，充大頭鬼

幾千蚊啫,講到好多錢咁

人人價值觀唔同 你覺得iphone值? 整電話個班富士康員工見你成皮買部幾千成本既iphone一樣笑鳩你

不嬲名牌就係用貴價買垃圾
買supreme 就係為咗用真金白銀去諷刺呢個社會
根本就係一種生活態度

呢d 都屌 咁gosha offwhite vetement 嗰啲點搞
supreme palace 呢啲正價一啲都唔貴
要個designer design 一個season 既野
揀布 諗print, 諗textile, garments 嘅detail 位
咪就喺點解佢值錢嘅地方

鍾意咪買 有乜好討論

如果UNIQLO X Supreme嘅話，
到底係會有大量貨定係又要炒呢。

如果將Supreme變返做普通價，
本身著緊開嘅人又會點諗。

鍾意淨色衫同佢logo咪買囉

人越大覺得是但一件恤衫已經夠

買咩都比人問三問四
利申買開正價

得罪講句 原價都唔值 件件都係印logo

偏偏最多人就係買件box logo tee

因為要大大隻字showoff 自己有錢
就係咁簡單

就好似天氣只係20度
D人已經拎件雪山出黎著一樣
不過雪山相比下抵買好多

iPhone 係咩例子

ios仲有咩brand電話可以用到？

富士康員工會唔會知背後R&D投放左幾多錢？

唔通我去大陸用幾千蚊買哂d零件就可以自己整到部iPhone 出黎？

我發現某d人真係好鐘意管人點洗錢
又唔係偷唔係搶，又唔係洗你錢
潮撚洗幾萬買件衫關你撚事咩 講咩心態都多鳩魚

利伸一件supreme都冇，永世著cheap tee

係啊係啊叻啊叻啊知你好撚型

著supreme show off有錢
你著晒全套supreme都唔夠人手上隻地通拿條錶帶貴啦傻仔

bogo hoodie 炒撚到...

屌你 你話全人手製 人手技術染色 乜乜柒柒 就話手工錢啫
或者你可以講用料好唔同 所以貴 但係d tee 咪又係 100% cotton
件件機印 同款唔同色

Spreme根本就呃9水魚買
個logo靚同型就話啫
又唔係喎
啲on9以為自己件衫貴到仆街就好型
睇下某youtuber 成身都supreme
成個感覺毒上加毒

潮流嘅象徵

有幾多潮牌唔係咁
你要又平又實用, 街邊冇牌子批發價大把啦

得你係度懶醒

目光淺窄

以己度人

幼稚到極

利申：無買過supreme

公屋仔撚知咩係駛2000蚊等於駛20蚊嘅感覺咩
人哋買又唔鐘意
唔講以為人哋用佢銀包啲錢嚟買

關你撚事咩 你著衫咩心態 你明明唔需要著衫架

on9無腦跟風mk仔先會買
食炒價都要著 正傻閪

技術囉
你有冇見過假iphone/假macbook,假林寶？d人要學點分真假？
潮牌/名牌就一街都係假野，個價值只係吹岀黎

黎緊出呢樣，但樣唔差，1500可以考慮

班人7 以為自己好撚型

有無人會追iphone rolex 報紙 彈彈波， 用多一百倍價錢去買， supreme就有啦

本身都係貴 只係炒完仲貴

唔顯眼既野 幾貴都無用

千五 美金？

有價有市
即係食炒啲人弱撚智

靚仔著咩都係型
7頭著咩都7

阿生 原價都千二la
千五買一邊呀？

你窮喳
利伸無買過

買名牌唔係問題，你買Louis Vuitton, Hermans我唔反對，supreme 呢啲臭閪公廁潮牌憑咩拍上人哋百年歷史，真皮手工製作

供需求姐

係連登想認真討論Fashion

最緊要開心姐 每個人價值觀唔同

啲人成日話人窮買唔起呢啲所謂潮牌，但係講真果句，你老味求其印個logo就賣千幾二千，跟住比班傻仔追，手錶，手機都叫做有工藝可言，果啲垃圾衫有咩，憑個垃圾logo就潮？唔好話咩欣賞佢品牌歷史，點解呢幾年先興，如果真係欣賞的，一早就會著啦，潮流 潮條春咩，最多咪跟風，有幾多人可以著出自己個style,有鬼佬一半的觸覺已經差好遠，

呢個唔係歧視 呢個係合唔合理既問題
人地講出唔合理地方，你就話人歧視，你同女權撚有咩分別？

無質料啦， 淨係u記tee印個supreme就要幾舊水

乜街市都有衫

我覺得鐘意某個牌子有特定風格係冇問題

啲人笑係笑supreme只係貼個logo,冇自己style+貴到唔合理

一出街見人著，心諗又一個on9仔。

限量即係有心炒高個價啦on9

Thrasher同assc先公廁

講下點一樣法？

工藝，設計，品牌歷史已經值回票價，加上幾十萬果啲錶同幾千根本差好遠，衫果啲就幾百同幾千都係一樣姐，最多咪唔同logo.

炒到咁貴都叫貼地？

Supreme is not even fashionable

佢會限量岀就係為左造炒風
炒起左就岀幾多都賣得曬
因為大把傻仔覺得貴=一定有佢個價值
上面拎埋apple黎類比都有

唔好諗得一間公司咁高尚

班傻鳩會同你講品牌背後有好多歷史
又有好多理念咁
人唔笑狗都吠
垃圾品牌冇質料冇歷史冇design學人講理念
同耶撚睇聖經一樣咁on9

佢覺得自己係supreme，實際上係inferior

瑞士手錶精工人手製作，用料上乘，入面設計精密複雜
你唔好啲臭閪公廁fuck boy潮牌比

因為要超越自己 所以唔買SUPERME

呢件野好撚厚，出個日係大阪見到仲有

2萬嘅電腦唔會係炒價，都唔會有假野
呢個就係分別

男人的浪漫，望住個機芯真係覺得靚錶係藝術品黎。

最好笑係d學生問媽咪拎零用錢買潮牌

未入過街市？

同學，知唔知道人哋手袋名錶憑咩賣咁貴？
人哋意大利真皮純手工製作，名師設計，個品牌人哋用咗上百年建立
你估好似supreme 印logo上去，唔好侮辱人哋真正名牌

呢個真

隻碗真係
純粹賣supreme個logo

就黎可以同hello kitty一樣，冇野未出過

果班月光族先on9，身邊一大堆。

二手賣出去有價有市

我根本唔反對人哋買名牌，Dior, Louis Vuitton ,聖羅蘭，Rolex，江詩丹頓等等我ok
但supreme 憑咩拍得上甚至仲貴過上面啲名牌

margin問題

大把萬頭養車成身潮牌

威囉，英雄主義囉，畳馬

bossini ,gordano 唔洗？
d衫係天跌落黎？

量少，多明星著，有noise，門檻底，所以咪抄起囉，有咩咁難明姐

其實所有名牌都係買虛榮心 你估真係貪佢靚咩

時裝本身係最暴利行業之一
仲要係潮牌，一啲技術都冇，正價都賺你幾十倍
一件on9 oem logo tee
大陸廠自己幾毫子一件成本自主研發到岀黎啦
買潮牌班柒頭仲要喺度分真假

你有冇見過假iphone?
大陸廠造到粒a12岀黎？
Sony嘅鏡頭module
電容mon?
主板？

追潮牌十個有九個都係冇腦
一係就炒家係度吹

supreme一件hoodie原價都係千幾蚊
LV一件hoodie要兩皮 點會貴過

咁點得咖
咪cheap曬

國內製衣廠 FD 同我講 Supreme d 用料 只係一般般

btw 內地勁多流既Supreme 基本上內地d人見到 你著都係覺得你著流野

羊群同曬命
買限量既咪人無我有既心態

講咩背後故事晒氣
現實有幾多用家買件衫真係同你講埋背後係乜乜柒柒

某條柒頭YouTuber成日叫奏supreme,係咪叫Argo sunny

唔同喎
買U記唔買街市貨係因為confirm左U記嘅品質有保證
而你是但搵間街市攤都唔知件衫啲質地靚唔靚

而家supreme係誇張到一粒彈彈波賣百幾蚊都搶住要
一塊磚頭賣幾百定唔知幾千都有人要

同平過佢brand合作係會平啲
vans x supreme冇記錯1000左右
有fd買咗件同uc合作既薄褸2000樓下

樓上班柒頭十個有九個focus 係質料 襟唔襟著就知on99

合作係貴拉低 平拉高
本身supreme原本定價唔太貴...
係炒價....

有人夠會用幾千買figure番去擺，有人會用幾皮野開枝酒
一句到尾，人地鐘意點駛錢關你班撚頭咩事

中國人？

班人唔識計數
Gucci tee咪又係印個logo上去,原價都hkd4900
又唔見人開po問買Gucci同off white係咩心態
supreme tee原價都係usd36就算炒都係兩三倍
真係唔知點計先貴過LV,Gucci,off white個啲

btw食貴炒真係on9仔

到底樣樣嘢都要judge人 連人地點洗錢點著衫都要諷刺人嘅人係咩心態
講到尾都係想人地跟你嘅思想行
港女著H&M forever21 zara = 公廁brand，要著到日本妹咁先叫靚
依家又要理埋人地點洗錢
記得有個post有人講過，我係有錢嘅話跌咗500蚊落地俾1000蚊你要你幫的執張500蚊都得

？？？唔明

穿了supreme我的homie就很sku 666

真係好撚戇鳩
好多人又唔留意就剩係見多人著就踩個brand
又唔知原價貼地
tee雖然比之前貴咗啲 而家正常款多數平均48蚊一件
之前彈彈波彈上月球個post
人哋係開季gift嚟免費送
係堆垃圾炒家炒到百幾二百蚊粒
但大部分人都剩係屌supreme憑咩以為自己個brand好勁之類

未見過身邊啲讀u既同學著
通常著親都係啲十幾歲既mk啊同3十幾既中佬著

咁鐘意炫富不如買件白tee痴張一千蚊係心口啦

原價33蚊美金價都叫係咁
炒到成皮都買真係癲

其實唔係個牌子有問題囉
係追brand覺得有型果班on9仔有問題
啲人真係覺得著咗自己就會型好多
我果時就會笑佢：靚仔著uniqlo啲女都會濕晒，樣衰話之你著supreme 都係柒

gucci lv都知潮童錢好搵
爭住出streetwear黎吸水啦幾成功
supreme係連登=原罪

supreme賣得貴唔貴同買家買得貴唔貴係兩個概念黎喎
成個post都係講緊buyer個消費心理
你無拿拿話seller原價好平做乜?

依個真係

因為U記唔會出彈彈波同磚頭囉, 咁撚簡單

咪係囉, 真係弱撚智

好過 600 萬買層 30 年樓 350 呎嘅樓。

講真SUPREME原價真係唔貴,普通價錢
不過呢間野閪係閪在個公司文化

你淨係識得認住supreme個logo, 梗係見唔到啦,
其實大部分款都係冇logo架

即係同你 覺得某條女唔靚
但條女好多人媾
你問佢點解咁多人媾 值得咁多兵用錢係佢身上
一句講晒關你撚事咩
一黎唔會有結果 二黎個個人喜好唔同

你覺得唔靚 就緊係1蚊都嫌貴架啦
你理得人地姐 又唔係洗你錢
討論黎都多餘

利申: 從來唔追呢D垃圾 但唔會理人地囉 又唔係用我錢

得個笑字 fashion 下下講性價比咩
乜名牌都係咁架啦
呢個topic 適合任何係廣東道既牌子

買supreme個LOGO貴咁乸多
整個貼紙或者絲印個LOGO一次都唔洗一蚊
有brand真係好好賺
賣貴起碼一倍

本身無買，但唔覺得買有咩問題

買過兩頂帽

但真係一街都係 同埋大左唔想著住個logo周圍行

好柒咁

咁柒
原價買都覺得貴

你咁撚毒點同你傾
u記h記無問題
但仲要純色tee
跟住仲淘寶
你不如落樓下街市買衫算啦

lm

忽發奇想 如果supreme出輪椅 啲死忠係咪會照衝？

冇乜錢咪唔買，班mk著假野，中佬有錢追囉咁簡單
又唔見你話未見過身邊讀u既同學著gucci LV, 通常著親都係啲3，40歲既ol
on9少陣啦「大學生」

買假supreme既人心態仲差

嗱嘅唔一定係on9,不過就好多on9仔買

炒價講到唔關間公司事

其實唔crossover個d 好平咋喎
$800 $1000 1件tee
根本唔算咩貴野

人地造工 design 質地 (如真皮）
樣樣都勝過supreme
你估車工 一件ready to wear 難啲 定一件hoodie

可能覺得件Gucci logo tee都要3千嘅時候不如2千幾買件supreme抵玩啲

真心gucci抵啲

啲中學生撚有錢咩，仲有當high end嘢要做啲貼地嘅product嘅時候啲想買潮牌嘅人就未必考慮啦。加上件衫啲咁難搭

內你老母地咩

問supreme騰

咁貴咩？
我見前排減價 都係圍返$2百幾一件T

牌子影響

即刻打跛自己隻腳買黎坐喇

藝術品夠賣幾百萬啦，你覺得值唔值？

樓主係咪買唔到原價又好葡萄人既死毒撚

由其果種貼住大大隻loco既T
質地外型又唔係特別靚
普通U記T咁款
但就賣到超貴

勁多傻仔走去買呢d著係想點樣
個高層一定暗爽支那垃圾貨平造貴賣

牌子貴
但又質素外觀完全唔值呢個價

個標題好似唔係講炒價同假野 只係講買呢個牌子係咩心態 唔係咩

我喺街見親著supreme啲人個身形都零舍柒

係因為有人買先炒到咁貴

你覺得普通一件T shirt可以同藝術品相題並論？

我係覆緊你用電腦黎做類比
兜都用下腦啦
畫埋條腸俾你啦
到底用炒價買一街都係假野嘅潮牌係咩心態？

臭蟲論

兜乜 個標題係寫買supreme咩心態
同埋其實好多人都係買正價
只係你個理解係用炒價買假野

你既然唔明 咁點解就要用自己把尺去度人？
你真係想明 點解唔係試下企係人地角度睇？

一係肥閪一係排骨mk潮童
大隻仔反而著A&f

你覺得唔得？

藝術品係主觀，一張白紙畫幾下就變幾百萬，實用係0

T都叫有得著上身比人睇

點解唔可以相題並論？

即係你覺得藝術品都係臭蟲，咁冇任何討論空間啦on9

你要講實用，全世界所有有牌子既野都係冇撚用啦，我去鴨記買乜尻都係幾廿$，點解要買有牌子？

你屋企係咪一件價錢貴過實用價值既野都冇？

食炒價同買假野係兩件事，唔好扭曲我說話

其實好多人用正價買？
本身就係限量嘅款一定炒得起，要賺錢嘅就排隊搶，一件自用幾件拎去賣

用錢曬命嘅就直接食炒價買

最後著上身咪同件老翻接近一樣

洗錢唔係問題，但係po就係笑緊你用錢買overpriced 嘅野

點解韓國一街都係假貨好似好正常咁既，無人理咁

..... 呢d銀碼叫曬命？.............

同埋supreme非限量係多過限量好多好多

啫係咁一個對某樣野唔感興趣既人 而樣野對果個人係昂貴 咁就要笑？

正常情況下牌子係品質保證
有技術有設計

上面有人講apple
你覺得i mac/MacBook 嘅人係為左個logo?
買Tesla 嘅人係為左個logo?

原價唔係好貴，係啲炒家仆街

你真係唔care嘅連入呢個po都唔會入
3千幾買件box logo hoody眼都唔眨嘅人應該揸緊跑車屌緊女啦

除非你係搵皮幾又要洗大半份糧去充大頭鬼，又要催眠自己好撚抵買

藝術品市場的確係賣方市場
同潮牌操作手法差唔多
你咁有錢咪買囉

其實大家有咩好嘈 世界上最overprice嘅嘢咪就係香港樓價

所以lv gucci 賣幾雞野一個袋係合理價錢？佢值？

Gucci出條絲巾冇任何設計一樣賣幾千，品質？設計？

幾千萬買架跑車為佢既性能？係香港你渣撚得快咩

世上大把野係追求虛榮而買，你同我都一樣會

Supreme只係其中一件炫富產品

值唔值唔係你話咩設計定品質

雖然個牌子係好on9得個logo

如果你係話佢窮撚但著supreme死充就話姐
如果唔係人地買咩關你撚事咩

連登啲公屋窮撚最鍾意將自己去同人地比較
又唔知香港既公屋窮撚係屬於小數
人地住私樓就一定係供到冇生活
又唔知香港有六成樓係供斷

算啦 你點都唔會明
你又改變唔到我地 我地又改變唔到你地

我琴晚4點幾失眠睇晒所有熱門 見到先入黎

咁我出番去啦

Btw 抵買我又唔覺 但原價買我覺得無乜問題

我住係大阪，都係行過見到有原價先會買

我冇話過gucci 值，唔好屈我

但係有d性能，設計，品質保證，某牌子喺某範疇係只此一家
所以賣得貴都有人買
因為佢地知道個價係值
Apple就係例子，都係上面最多人講

我喺淘寶隨隨便便都買到假嘅supreme

著開嘅都會分唔到

幾千萬跑車，你有冇見過假野？

買完會覺得自己係superme

iphone值呢個價?

屌你買衫都睇背後意義，不如叫佢落街問下買個的人件衫有咩意義，你揾一日問到的人過八成答到，呢個post我一人送一件supreme

讀錯晒supreme同superb

agger
in cav empt we trust

Quality

所以話啲窮撚真係

利申 會考Econ A

派咗一打膠比自己了

如果你係實篇死忠
你會唔會戴？

買supreme貼紙最抵 貼落邊度都即刻升值

唔係判唔判斷，就客觀黎講去討論，supreme d 野保唔保值？有無升值潛力？用料黎講邊Supreme 會唔會夠Rolex , LV等既名牌quality 好d? 點解我要用咁貴既價錢去買d會過季，質料又差既垃圾而唔買d用料又好，用一世都唔過時既野？ 唔可以話你錯，只可以講係Taste 既問題

買名牌tee係最撚on9 既事
除非你d錢多到洗唔哂

你咪又貪人名氣 但仲要係無能力貪想買件a貨死充

老實講 實篇多咗好多貨係mic
C for chi-na, not Canada anymore

好老實講 值同唔值根本無得量化
真係好鐘意咪覺得值
你好唔鐘意supreme就佢賣幾平你都唔會睇得順眼

dickies呢

無錢買名牌先係最撚on9

買野包埋個價錢㗎喎

有錢可以買車，
買塊垃圾布番黎真係唔知做咩尻

仇窮

咪又係虛榮心
不過人地買咩都唔關你事架
有人一萬蚊食餐飯
有人包條女一萬玩一晚唔通又話點解唔去搵企街咩

根本就係呢個問題
啲公屋仔最鍾意以己度人
又唔知自己出身窮撚

T邊有二千幾
班傻閪食炒價姐
其實原價對比其他牌子根本唔算貴個啲

話說今個星期有幾件喋血雙雄既item
我覺得幾正

名牌唔係問題，人地Rolex、iPhone都有自己產品特點
例如：
iPhone有自己iOS
Rolex有自己機芯
其他牌子取代唔到

Supreme果d真係求其一件普通野印個logo上去就算
水槍、彈彈波、普通一件淨色Tee
iPhone 都唔會求其一部android機印個蘋果logo上去就算啦

如果每樣野都要效能上優越, 先可以賣得貴的話, 咁呢個世界係唔會有名牌.

名牌既意思係佢件貨本身價值10蚊, 不過因為個牌子, 所以賣100蚊.

咁係咪買名牌就係曬有錢哩? 咁其實係睇個個人收入. 個人收入10000蚊, 有2件貨, 一件係1蚊, 一件係10蚊, 分別只係牌子, 其他所有野一勾樣. 咁係咪買$10個件就係曬有錢?

搵10000蚊個個人, 除時跌都跌左20蚊.....邊會諗10蚊係咪貴丫.

扮野囉

著自己鍾意嘅items其實有咩問題，每個人都有自己熱愛嘅野，當係個人嗜好玩下又有錯？有咩咁好討論

上面咪講左，牌子係設計，用料，理念，技術嘅保證，唔係因為有個牌子，所以就合理地拎cheap野賣到好貴
呢個咁簡單嘅分別都理解唔到

先係笑鳩十篇撚嘅原因

稀有度高
你原價買得到
証明你門路比人廣

多人知
著出黎會多一個話題
啲人問你邊到買
你答識人幫你買
即刻升左一個level
（樓上某位已經係個証明）
等於有錢佬去拍件藝術品
唔通佢係想向其他有錢佬曬錢多？

名牌係因為佢出品質素高
建立到聲譽，所以可以賣得貴過其他同類產品

藝術品比畫家畫，幅幅都唔同

邊到係大批量印刷一式一樣

我就係話呢個世界好多野, 都唔係因為呢d 設計，用料，理念，技術所以賣貴. Gucci 係其一, Supreme 亦都係. 個價其實任勾一間公司標, 只要有人買, 就證明左只要有個牌子, 佢用乜野料都係無關.

你覺得唔合理, 但係只要有好多人覺得合理, 就已經成功左

就算我係中產都唔會買supreme
完全唔明個價值喺邊

你話原價買嘅話我冇問題
最撚on9就係食炒價

人地牌子咪有版權，你想印就印咩

藝術又係設計，牌子又係設計，有咩分別

咩啊
班傻鳩話背後有偉大既理念同歷史架其他牌子取代唔到

已經無十幾年前咁hit ，好似Ape 咁，變曬中坑牌

間公司賺咁多梗係成功啦

買果啲就。。。

正價買其實唔大問題

不過食炒價就係低能

岩

有錢咪買囉 應該係窮撚買 著假野係咩心態

一買一賣

又關你事

其實supreme從來都冇話過自己係名牌 佢從來都只係街牌板仔brand 你地就係咁話咁嘅brand點算得上high end點同lv gucci比 根本你地就對個brand有誤會
再者 佢係一個街牌 玩味重 所以佢出乜我都覺得好正常喎 筷子同碗碟都靚啊 出完啲人搶住要唔係brand問題喎 你地話出舊磚都得 其實個brand人地嘅想出乜都得嫁關你撚事咩 tiffany早排先出完個金屬飲管幾千美金 又唔見有人屌

買嘅人係咩心態你又理得人姐 人地死慳爛慳為左買件佢好鐘意嘅衫都好正常啊 人地覺得鐘意覺得值咪得 你用你自己個standard去度人真係講唔去 尤其是係啲咁主觀嘅事 唔通我覺得買U記79蚊嘅tee唔抵因爲會着到飛哂釘cut又唔靚 情願88蚊去muji買仲好 不過你又覺得u記好正 之後我又開post笑9你問你咩心態
你唔理解嘅其實都正常但唔好咁柒喺到屌啲你唔理解嘅事囉

你無啦啦講藝術品賣幾百萬做乜者

有無見一件Bossini T幾百萬賣出呀 有咩可比性呀

保值

可以話你知，Supreme都好保值，著完過多一兩年賣出去分分鐘有賺。

Luxury goods永遠都係牌子價值優先, 價錢亦都係另一主要因素
Supreme我又覺得未去到Luxury呢個層面, 唔理炒價, 至少好多牌子既衫褲都一定貴過佢,
個樣又簡單過佢, 佢只係多所謂既潮人吹奏, 又懶係少差量搞到好limited咁, 搞到人人炒.
所以我一值覺得IPhone呢D唔係咩Luxury野, 至少佢有佢功能上既價值
電話講貴又廢既, 一定係Vertu, 用呢D電話既人就真係曬野
講袋亦都未到LV, Gucci, 你睇Hermes果D, 十幾萬一個死人袋係咩玩法?
仲要係十幾萬一個袋都可以全球無貨, 咪又係品牌效應
講錶, Rolex算得係咩, 玩AP果D又點算?
呢個世界太多Luxury既野, 你估真係個個都清楚知道佢地既品牌設計概念, 設計背後既意思,
用緊咩物料去整果樣產品咩? 大部分人咪又係有錢, 覺得買咗拎出黎人地會望既, 咪買囉
Supreme已經算好普通喇...但食炒價既就真係On9喇

點解冇？一樣共通點係件物件價值同實用價值係唔合比例

即係藝術品冇用，唔會值錢但貴

Supreme比一般T貴好撚多

點解冇可比性？

幾百萬唔係重點，一件藝術品可以係幾百幾千$

計保值分分鐘supreme仲保過撈
撈保值只係假象賺通漲

開頭都唔太鐘意依個牌子 又貴又冇乜design
買佢都係買佢個名 最大問題好多mk仔係咁跟風 姐係連名都唔識讀個d 搞到好反感
但依個牌子不得不提佢用料 係真係唔錯 hoodie頂帽係好挺身

Btw太貴 不了

咁貴就應該一定要完美啦

U記有得免費改，有試身室，我覺得值比多5蚊喎

藝術品點解無用？陶冶性情、引起共嗚？
你最多話佢唔practical

衫係必須品/日用品，
最基本作用係遮蔽身體

要比都拎返同一category 黎比啦

著過既t shirt hoodie都有人要？

買咩關你地撚事咩有錢買咩都唔關你事

咁你買假嘢咪仲好 又唔洗考眼力

衫唔可以係藝術品？咁時裝界係咪收得皮？全世界賣純色衫得啦唔撚洗設計？

如果係有錢佬/ dj mc clubbing 搞氣氛係幾好
不如屌舊磚啦

359度曲線

出舊屎都會照買

其實都係賣牌子，
好多名牌都係一件白T 印個名
就賣過千蚊 ，balmain，Gucci 呢d都係咁
但supreme個feel太mk

今次我錯 對唔住。

我唔知道supreme衫係你地心中已經去到藝術品個個層次

藝唔藝術品就其次,重點係一件物品既價錢唔應該剩係用實用性作準

你買supreme會因為佢質地好?咪又係因為佢個牌子,設計

藝術品一樣,係街邊同件垃圾冇分別,但係拍賣會指明係邊位藝術家整,就值幾百萬

有炒價已經係價值同質量唔對等啦 講乜都哂鳩氣
精工無quality? 當然無得同勞比 但就算無六萬 六千合唔合理？
市場價邊有得講 唯有自己唔好買 又賣俾啲傻仔開心賺囉

No offense,真心想問

以呢件常見既為例

除左話比人知你著緊supreme之外，有咩設計？

料好？無左個logo,一件plain tee仲會唔會咁多人買？

設計正？ 換左做佐丹奴你買唔買？

咁喺你心目中supreme除左實用性以外仲有咩價值？

拎藝術品黎比仲好笑
本身就係一個搵水魚市場
價值係展館拍賣會吹岀黎
有錢人用黎洗黑錢同避稅
你都識講喺街邊同垃圾冇分別
呢樣同supreme 真係幾似

你幾件起碼有個logo喺正面比人知下, 你估下面條友著呢件要幾錢?

唔識估

但d料睇落幾舒服

標準答案
啲料好厚身

610$euro , 6千幾蚊一件純色長tee...一樣有人買
所以根本唔關設唔設計或者藝唔藝術事..
奢侈品既野, 總有人會鍾意既, supreme算唔算係? 我又覺得未去到呢個level

我都覺得要睇埋咩料先
如果係merino wool
雜牌都要56舊
名牌賣3k差唔多啦

我欣賞呢d人

對品質有追求，但又唔係要話比人知佢著名牌

巴打你有冇睇過藝術品，一張白紙+幾筆就係

有設計？換轉唔係名藝術家有人會買？

料好？白紙料可以有幾好？

除左話比人知買到名作，有咩設計？

同一句野我都可以問返你，你仲係捉唔到重點

重點係件物品本身係冇價值，個價係大家定出黎

件T定到幾千$，有人買有供求，件野就係值幾千

藝術品一樣，有人定價，有人買就值個價

似係純棉

貴囉 人有我有囉 你估個個真係睇咩品牌理念咩 大把人連個名都未識讀就狗衝啦

炒起個價叫造市

食炒價就叫做接火棒

即係傻仔

炒價係佢好快回落先叫炒價

宜家件T都係幾千$,何來炒價?

有體味加1000

哦，原來唔跌就唔係炒價

你叫上面話原價好平果班情何以堪

我唔知價又唔知市

究竟幾多人原價買到？

原價買得到炒價就唔會企硬啦

咁仲需要設計咩? 如果supreme咁出賣6000$會唔會比人屌?
去到呢個層面真係求鳩其放個logo上去都有人狗衝
不過Supreme on9在出埋D on9野加logo上去賣, 呢樣最睇唔過眼
其實出名既大牌子根本唔會咁做, 做衰自己, 佢地可唔可以咁做? 佢地絕對可以
但咁做既話只會令原本既客人覺得你做cheap個brand, 反而唔再買你D野

樓主揀返岩自己d 心水既reply 回覆
只係想睇罵戰 都唔係真心想討論

我未試過親身競投過藝術品
唔肯定買呢類野既心情係咪一樣

不過我去畫廊睇畫都唔係搵左個畫家係咪名家先
係欣賞個內容有無共嗚先

u記質量一定好過街市

100%羊毛黎

係貴但係唔算好離普

炫富我買LV仲好啦

Tee 質地一般， pocket tee 就夠曬厚身
Hoodie 真心正， 夠厚夠曬暖

Gucci LV tee 咪又係著到成個大陸佬咁款

利申， 買左10幾年supreme, 個個星期四都睇下有無野岩買， 炒價買正一on9仔

著開 根正苗紅100% LV 出品 見到d supreme 表示

人地LV Hermes Chanel幾萬 十幾萬一個袋用最高級真皮 人手製作仲要用特別針法人手做 就算線部斷左成個袋都唔會散 根本無得比 Supreme 如果唔係有LV 聖恩浩蕩同佢合作 真係佢d出品一件都唔會要

你正價AD入手 即放可以賺 6-7k
買撈排隊要排成年

主要係撐supreme 嘅論點大多數都有邏輯謬誤，不堪一擊，講講下就開始自打嘴巴

主要有

-Apple咪一樣貴
淘寶有冇假imac賣真野1/100價錢先？
-（炒價）有人買就代表個（炒）價係值
咦！呢個咪supreme山區肺？
-原價其實唔貴（但係玩限量）
間公司一定係因為貼牌産能不足所以玩限量，唔係hunger sales啦
-好快跌先係炒價，企硬幾千就唔係炒價
炒價咁貴，乜買唔到原價咩？

-藝術品一樣係咁貴都有人買
用條片答你

佢的朋友.......

無兩皮 半皮到皮幾野啦（ 男裝）
女裝5千到2皮到

質量=Mass

唔明講乜
不過用個玩字真係好柒
懶係有技術咁，其實只係排隊消費

咁樣會唔會易明d?

唔睇個tag有冇辦法知道係咪買左假野

買luxury 我覺得好重要嘅價值在於行入間鋪俾人serve 嘅體驗

superme

哇咁你都講得出口
成幾百個回覆我覆得邊個

窮撚先覺得貴
買來玩下有咩問題

咁又唔係既 好多牌子好貴但用料真係cheap

好型呀你

其實主要都係睇你鐘唔鐘意潮流依樣野
你唔鐘意，就算supreme平定貴你都係唔鐘意
舉個例子 正如用開iphone既人都會覺得6,7000蚊買部android係咪On9嫁

冇謂要屌黎屌去，都係睇自己鐘意唔鐘意姐

啲人都唔理係乜 見到有supreme就狗衝

死忠 同日撚韓撚一樣
年餐肉公仔面二百幾都排隊

辛辣麵+午餐肉=部隊鍋

磚加英文字母=supreme!

係紅底白字=型

但iphone唔會有人炒唔會有假貨嘛
重點都叫做好用先
但supreme未着過唔知好唔好着
但我覺得用幾千蚊買一件衫就有啲痴線

根本成個品牌 夾埋炒家（應該話炒家係佢請）

玩渴市潮，講咩限量原價平果d都on99

問下自己點解咁大間公司賺咁多有能力點解唔印多d 俾fans買，

玩埋明星效應屠鳩d hypebeast，

堅垃圾暴利brand

Iphone都有人拎去炒嫁
而supreme亦有d款係炒唔起
有機會去有supreme正舖旅行的話咪買件試下好唔好著呀

電話就得一部
你唔會日日都着同一件衫掛

所以都係講緊鐘唔鐘意個Trend既問題
你鐘意既咪俾貴D去買supreme
你唔鐘意既咪俾幾百蚊去買部Nokia用

所以咪唔明鍾意supreme 嘅人咩心態

Supreme抵佢發達喎
有咩brand玩pop culture一幅screencap/相 graphic tee已經好睇 印既甚至係Neil Young
本身價錢合理啦 跟風天價炒價食就無謂

Btw 請問有冇咩方法可以買到吳宇森collab

其實買衫一向都係自己喜好 鍾意嘅幾貴幾平都買 相反唔鍾意嘅 幾hit幾炒得都唔會買 係啲窮撚先會咩都計值唔值 買下嘢都要講心態

有

食炒價

成個po起碼20個reply講原價平
有幾多個真係原價買

次次見到supreme再諗起嗰個youtuber就覺得柒味濃

果個大陸人樣

連登講潮流嘢

你都唔知人哋喺咪買正板，淘寶賣緊200蚊有找

我有個fd 買左個supreme背囊 日撚日咩住佢係度哂 落bar又咩 啲人問佢係咪放左學冇返屋企直接黎

袋都叫有用處 彈彈波

我都買左個supreme zippo
800蚊幾靚

淘寶幾百蚊好易睇得出真定假

就咁睇啲字都知假到仆街啦

潮物重點就係物非所值，1000蚊買番值1000蚊既野有咩好討論？你睇下yeezy老豆鞋，個款十足開倉$199，如果佢真係賣199一定無人買，係要幾千蚊d人先會好奇先會追棒，人就係犯賤

想問依件放左十年既衫真係值幾皮？
又真係有d傻鳩潮童會買？
老老柒柒 著撚完出街同普通風嬲冇分別

Supreme x bape tee

64x,xxx円 😂😂😂😂😂

呢件正

屌 呢個型過supreme多多聲啦

吹阿？屌你

買番off white算

Off white 都唔差

Argo

等如D泡菜fans咁，俾人打俾人推，個韓仔一邊笑緊佢，佢仲鍾個頭埋去

但off white 一件都要兩千幾

起碼睇落去真係值過supreme

Off white d料好撚差